其實大個左唔同屋企人住係咪好仆街？

其實我覺得冇問題
但我呀媽好似幾介意
又想問下巴打們開頭係點樣開口搬出去
有d呀媽根本冇野就唔計啦
計既你地又點開口
我又係到諗等我老左
我又會唔會想同仔女住呢
好似又會喎
大家點睇